如果donald trump肺炎死咗會點？

打仗？

副總統上任

暗黑兵法

Pompeo上任就好

WW3

War

咁會唔會搵第二個選 定直接比拜登贏？